[公屋] 你地等左幾耐先上到樓?

而家話勢破6年，但係其實止唔止6年

60年

有D朋友個仔女3-4歲都上到
唔知點搞返黎

單人，6個月
特快 - 寶田邨

（當年未有計分制）

唔係自己，

但屋企人排左7年幾，早兩日收到信

派去蘇屋村 2期

佢開心到喊左出黎

7年幾
幾多人家庭??

6年前我就等左3年幾
依家應該6年

月頭打電話黎話會寄信約interview，之後完左仲要等多幾耐到？

已經apply左就6年

單人排依世係咪無機會

應該排到過左60歲之後轉埋排長者條隊都未上到樓

你係幾多人家庭??
揀市區定新界??

四人家庭
5年
有排都未排到

有親戚等左十年左右 最近先好似上到

兩人家庭

申請個時好似除左離島無揀

我好絕望

2012到依加都未有3人

屌你10年
個時博盡做野2－3年儲 40－50萬
買層300萬既樓 呢家都升到5球幾
仲賺埋住既8年租金。。。。 等公屋真係最on9既野

當年真係好好彩要咗寶田，
05年4月拎藍卡，7月問要唔要特快，9月就話計分

開頭佢自己一個，之後結左婚，3個人

公屋邊度最好？
香港仔？南昌？